====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Dans un même îlot , nous construisons des bâtiments très différents les uns des autres .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

